有無人有香港腳 但其實仲要幾鍾意

有左好多年 亦知好容易醫到 但偏偏就係想留住佢

痕起上黎一野捽落d腳指罅度 "嗚呀~" 果種爽既程度僅次射精

同埋陣腳臭味 係臭得黎又想keep住聞果種味 同袋底味一樣係好怪但又會想聞既味

我用左好多藥 都根治唔到香港腳
最近終於搵到隻消毒噴濟 噴左一次之後就無再發作